如果隻狗仔好驚同其他狗狗social 可以點算

次次出到去都好正常 但係一見到其他狗仔就會係咁震
唔敢行

推 我都想知

幾大？好少岀街？
我以前隻狗細細個都係咁
見到其他狗就好緊張
會wu定人地先
其他狗聞佢就定哂格咁
後尾日日都同佢keep住岀
就會開始習慣
慢慢聞下patpat 打下招呼
到而家就完全冇事
同埋你做主人
你個情緒會影響隻狗
如果你好緊張 拖住條繩
隻狗都會feel 然後跟埋你一齊緊張
慢慢啦 岀多d街
由佢決定想唔想同d狗打招呼
唔好因爲佢驚就少岀街
社交對狗都好重要
社交能力好既狗能通常都會健康d同聽話d

出多點街就會好d
我阿仔以前都會咁，人地聞佢好緊張, 完全定格。每次佢俾人聞完，我都會拍拍佢心口，大讚佢做得好，咁佢就開始無咁驚。
如果狗狗本身見到其他狗狗行緊過黎已經震，你可以一齊企係到，彎身同佢講唔洗驚，直到其他狗狗行開，你又拍下佢心口話做得好。試多幾次佢就會知有咩事你都會保護佢，咁佢就唔會再驚

咁當然做主人都唔可以緊張啦.....

依家我個仔......會追番人地隻狗叫人玩...........